呼籲連登仔稱呼中共做後清，後金，晚共

技窮了
來來去去都係呢句

點啊後老衲-

清本身就係後金

好快寂滅。

晚共就得啦